齊齊頂爛巿，有免費prewedding 。

相質素唔差 ，免費野黎講算不過不失，中國人做生意手法就係大家鬥平，你100我就100，我100你就免費，有部相機就可以做攝影師。